有冇人覺得食煙要考牌？

先不論食煙對身體既影響
要考牌既原因
1. 最憎啲人邊行邊食 逼人聞佢啲二手煙 好缺德
2.人多既地方食 煙頭成日辣到人 屌
3.煙蒂周圍彈 明明有垃圾桶都要彈落地
4.諗到再講

有冇人覺得食煙要死？

火車頭最撚仆街

唔借煙個D一定要拎去打靶
小家到

香港煙剷太多撚屌閪人 一邊行一邊食

就算真係有
考完個牌之後都可以做火車頭嘅姐

可以光明正大地屌佢老母臭閪

食煙既本身已經唔理自己健康 所以好似唔太有用
所以我覺得佢唔影響到人就話知佢

坐監就OK

二手煙咩黎架, 咩叫影響唔到人

你而家都可以光明正大屌鳩佢地架

你睇翻第一項先啦

而家得個屌字 都冇懲罰

有牌都仲做火車頭直接告柒佢好似爽啲

7年起

火車頭死全家，最好肺癌死

ok佢係一個唔影響人既地方食煙
但係佢把口同隻手仲有d衫褲會痴左d煙味同有害物質
係一個空間細既工作環境同佢地做野, 感覺同係我隔離食冇咩分別

食完煙5分鐘內要清理三手煙
嚴禁係冇通風設備or密閉空間入面食煙

我自己身邊都有朋友食煙 但係食完即刻洗手同食香口膠 又唔覺有異味 唔影響到人我就由得佢

其實香港既煙民真係抵俾人屌
屌你老尾 成地煙頭 食支煙都要人幫你執手尾
最撚仆街係行前幾步已經有煙灰缸

個張牌會係死後比你屋企人

有啲煙鏟一上車
成架車都係佢陣煙味
唔覺洗手食膠會有用

去死都要考牌？